睇手指估到你咩職業

唔俾

你係傷殘人士

太醜，不了

一睇就知
Hj 2q

手指太靚，唔俾得人睇

手冇分醜唔醜
洗乾淨 is ok

你喺爸爸

開心share

我驚你會HJ到損左

我會影印出黎 貼去假鳩到

如果喺古時會做女皇帝
因為 冇眉娘